真係幾後悔中學時期太乖

中學時期過得太平凡，太過循規蹈矩，個時仲on99咁著緊埋記缺點小過個啲對將來毫無影響既record，其實總之唔比人踢出校咪得！最緊要係玩得癲同開心，如果唔係真係白過最美好既teenage年華 放lunch後hea下遲下到先再返學上堂 唔交咁多功課輕輕鬆鬆 得閒就對啲hea教既教畜屌下鬼咁 年輕就係應該要咁無所顧忌 奉勸啲未畢業既中學生好好享受埋剩低既時光，唔好比讀書壓力摧毀你既人生

請將希望寄託在未來，過去左嘅己經過去左，返唔到轉頭

人大咗無得再咁狂野落去 所以先勸啲中學生玩得癲啲，等佢地中學生涯唔會有遺憾

好彩我高中三年都過得勁開心姐 好滿意呢3年

其實我都過得幾開心 只係諗唔到有咩比較特別而又癲癲地既回憶值得同班frd得閒拎黎回味下咁

後悔中學拍拖冇扑過

無試過著校服拍拖

另一遺憾嚟

大部分都同意樓豬，不過太多缺點同小過大學可能唔收

最緊要dse考得好啫

冇屌學生妹人生遺憾

中學時期過得太頹廢

諗緊以前遺憾或者後悔既時候又點解唔諗吓自己曾經擁有過啲咩呢?

大學從來唔會睇校內成績 一切都係睇dse，以前就係驚大學會唔會因為個啲唔好睇既記過而唔收你，點知 無關係架屌！！！

retake 中一

係，望住操行個A，感覺好似失去左啲嘢咁

公開試成績決定一切

是撚但啦
讀大學都可以好開心
中學學撚壞左可能呢家無得讀大學就後悔當年點解咁撚跩

Last day嗰日扯爆人底褲 當住啲女同學面前扯 我嗰日做左第一個 之後5班人入邊，有三班嘅男同學都坦蕩蕩

有咩慘得過男校

Hehe

最正一定係 遲到食早餐 11點幾先慢慢番到去

操hang行越差中學越好玩、有紀念價值

Same

唉

品學優良獎，操行獎呢啲都唔知攞過幾多次，但回想起黎，並唔覺得有咩咁開心

只係試過一次

真係好後悔
仲驚缺點唔敢做依樣唔驚做果樣
依家睇返如果當年玩多d
咪又係照入U

反而見過啲操行差到踢出校 同同學打架嘅「壞學生」

當年無書讀出黎涯世界
而家廿幾歲出黎搵勁多錢
娶咗靚老婆生埋仔
買過千萬豪宅

同年紀嘅可能仲打緊份牛工

當時補完課同學霸同學不停轉珠candy crush：
我同學霸 同學A
平時都有轉下珠咁 仲有玩下simulator
喂 唔好打機去讀書啦 就DSE
... (仲煩過老母）

結果我哋兩個入到大學 同學A成績麻麻哋

屌不要再說了

曳些小都大把mk妹屌

你口吻咁似我個紀律主任嘅
利申：中一 三個缺點，中二 兩個缺點，之後多到數唔晒，紀律主任話太多缺點同小過大學可能唔收。而家讀薄大

interview 會唔會問返你點解記左咁多個？

我後悔太多時間攞去玩喎，宜家中英文唔太好，又唔係專科畢業，屌

港大冇見過我張中學成績表
冇

中學男校都拍過五六次，事在人為姐

中三試過30個缺點 2小過 1大過 之後轉左去名校玩得仲癲 仲要唔計紀錄
利申17dse

大個左同人傾返以前D野
講最開心果段時間都一定係講中學果陣既事

我都名校出身

反而頂級名校校規最鬆
最仆街應該係地區名校 想升級搞大龍鳳
利申 地區名校撚 好煩

又名校又港大 好羨慕
我讀書好廢

讀中學時無起學校食女，係人生一信遺憾

點解仲會有人覺得多缺點會冇大學收

屌
學校有女咪算好

好彩中學時期已經識玩
起碼食左4隻豬
校服裙屌得特別爽
利申 最後都係入Hku

中學乜都唔識，成日比啲老師恐嚇，以為記缺點好撚大獲

以前你都可以話會考考唔好升唔到原校要揾學校收缺點數量先會對你有影響，宜家真係諗唔到咩原因

呢個真

個po好多食撚咗人哋隻豬不負責任嘅死MK仔

以前會考升預科
真係有同學因為操行差搞到冇學校收
佢個分都唔差 都有18-19分
但去左間垃圾學校讀中六

升大學就算9數啦
咪又係睇公開試成績 邊個會睇你係中學做過乜
唔通你做過prefect有分加咩

中小學生先會信校內成績表會畀人睇
入學見工，直頭拎張畢業證書就搞點

成間學校本身係d乖撚有咩辦法
連課外活動都cut晒
利申 初中好撚曳 高中入左精英班焗住乖 係同d frd圍內屌下老師屌下同學

巴打原來我地同名

真

好彩我都算不過不失，玩下happy corner打下邊爐又一日

呀 都有同條女係圖書館渣波波

D教畜係咁呃學生 呃埋家長

學霸你老母

咁你928有冇出黎？

好人卡

中學時期不停遲到
下下一遲就慢慢嘆埋個早餐返學 尤其是冬天係好爽
有個老師負責處理遲到嘅 就成日話遲到會入唔到大學 結果我係入唔到 不過係因為唔夠分
不過中學時期無做過啲咩癲嘢 仲要無拍過拖
前排睇返求婚大作戰真係睇到好sad

初高中都好撚開心
初中嗰陣日日放學打波打撚到呀媽打比訓導叫佢唔比我打
高中仲痴線 喱喺學生會室唔上早會 功課就日日返去先抄 唔想抄就唔交 成日去溝女 elective啲堂會走堂 堂堂唔係訓教就打機 打到啲老師老廢事理 因為考得唔差 但入到U 證明操行？wfc?

我做齊呢 d 野，年年逢二進一咁滯，但又會比你地屌我mk

玩完入三大先係姐
玩完入唔到大學就咪拎出黎講

玩完入hku

後悔冇屌過學生妹
以後都冇機會

咁 "唔太乖" 又唔係叫你成個mk咁日日去公園蒲 同班mk一齊煲煙飲酒通宵達旦嘅

曳過癲過入三大先係贏家

不要再說了

Me too 不過我估大家著重嘅係校園生活姐
唔係叫你成條mk咁嘅 係唔好做哂模範生咁姐

最撚on9係
小學成日打交->band1
中學成日見訓導->U
利申ust地盤佬

依家f5 成日聽丫哥家姐講佢地中學玩到幾咁癲 再睇自己個中學生涯冇佢地咁好玩就想癲 但又唔敢 身邊d fd都有咁既感覺

有咩開心得過遲到仲要食埋早晨全餐先返去

校服裙

狂玩或多或少對成積有影響
或者你話玩都入到三大
咁如果唔玩會唔會三大神科或外國名U呢？
起馬我以前讀三大多數都係中學幾乖個d人黎
初中係打底 日後你大個對邊方面有興趣/能力 就多數呢三年定左
但相對黎講唔重要就真既 多數呢三年玩玩下 keep到考試全級前50%冇乜問題
但高中老實講 如果你目標係升學既話勤力讀書都幾重要
除非你肯定自己入到三大神科 如果唔係努力少少入科好少少既唔洗後悔半世

有d神科interview真係有問點解你記過缺點

好撚憎d正義撚報串

諗番起以前係咁刷操行分 又好驚會比人扣分 真係好天真嬌

唔好點D細路啦⋯⋯

真的~~ 做人串少少都OK 唔使太認真

通常呢啲人會唔會上連登㗎？

中六都總算拍吓拖
中五之前太乖一啲都唔精彩

你唔係太過分既吹下遲到捉得嚴其實唔會理你
成積話事
之但係如果佢唔夠位要幾個揀一個 到時

其實都唔係真係咁大
過多廿年 回頭望番都會覺得應該而家玩盡啲

樓主係咪睇左隔離個post講中學同學有咩癲野先有感而發開依個post
我諗有無癲過曳過依啲野都係睇番自己圍內 / 班內既frd既姐，如果佢地都係乖乖仔 / 女咁其實都好難可以玩得癲
利申：中學都係on99咁過，無咩值得回憶既事

-30-40分都冇事啦

係呀死毒撚

你兩個仆街啦

利申：男校六年，幾日前Last Day

嘻嘻，同路人

中學生就扑野 會唔會太早

遲

遲，而家係小學已經扑

應該練下膽量
玩多d運動
參加辯論練好d口材
咪做個靜係死讀書毒撚

老母以前好嚴
番遲少少都屌哂鬼問去邊
唔比出街唔比打機
靜係去補習社/溫書

我有fd in medic真心有問過，佢自己都唔識點答，雖然最後都收左佢
我諗係關專業操守事，所以睇你係記咩過
利申 9up

極同意
完全唔明白啲大人點解叫人要乖啲
可能就係自己細路太乖想下一代都後悔
如果話玩太癲入唔到u
我想講用人生最值得回憶既6年去讀書然後同7萬幾人爭1萬幾個學位
同玩足6年然後入大專再用2年努力上大學
你揀邊樣？
利申：玩足6年 依架攞梗cu乞食科offer

想當年中學真係有咩玩咩
回想當年真係美好回憶

中學生涯唯一帶得走既野就係年少輕狂既美好回憶

講到一定咁

至緊要你有計入大學姐 狂溫書又好 補習又好

學校唔好對人造成太大影響就你點玩都得 始終太影響人係你自己人格問題 人格衰無得救

late 唔交功課 校服呢啲野就wfc

中學完全冇讀過書
日日掛住玩 打波打機Hea
逢星期六日就出街
結果中四留埋班
下個月就DSE
依家都未開始溫書

著校服拍拖先唔好玩 太顯眼 攬得肉緊啲都易俾人認到
著便服拍拖始終輕鬆啲 校服都係留番扑野先著

玩足六年 入唔到U
我係廢柴

agger
中學大半班都係毒拎
放學留低嘅都剩係做數同轉珠
升到u發現自己同人相處都有困難

利申 薄大神科 毒拎入到薄大真係要慢慢適應

毒撚其實應該入cu 應該會過得開心啲

不嬲都唔交功課 成日遲到
仲要搶埋d記名工作做 自己包庇自己

唔好搞到見家長又成日留堂就ok啦

中學讀男校
淨係得男仔係可以玩得好癲
不過個時中學係最mk嘅時代
xanga qooza msn 個啲呢啲回憶真係不復再
又有出去補習所以一直有拍拖
依家三大
諗番都幾滿足
但都有試過因為拍拖比呀媽打到仆街

日日上堂訓覺，玩手機，唔交功課，睇心情先溫默書
默書d分數試過係0>2x>4x>6x>9x>100>0
試過直頭同個miss講我唔會交呢份功課，唔使追的交
欠功課同比人捉手機記缺點數之不盡
咁算唔算乖

我都有fd Hku dental 都有問

唉 好認同

最撚on9係識人話第日大過有錢荒冇女咩！
真係話比你地聽大家都冇錢時先最pure最ture。重點係十幾歲既女仔肉體嗰種彈性，你大個左識個港姐都比唔到你，你廿幾三歲又唔會去識返D十幾歲妹妹仔。

Band 1 男校
F5 已有 4x 個 缺點
入ust時俾人問過
我每次都係答:

冬季 入門口時 集隊時 朝早 / 小息 / Lunch
都要著埋件長䄂冷衫先算合格

行到身水身汗點著
解釋都未有機會就被缺點了

乖但最後冇U讀

嘥晒啦咁

辣殺

一定要試下著校服拍拖、同人打下交

我就大學屌番學生校
著校服做

Agger

後悔中學唔好好讀書
搞到要retake
浪費左一年時間

中二試過報警
跟住有隊Eu黎左學校
反而高中真心乖左

玩差佬細細個已經同呀哥玩過
打999之後係咁講粗口然後收線
最後有班差佬黎左屋企
比呀媽屌到開哂花
利申 未乖過

其實認真讀書同放盡去玩，應該無衝突？ work hard得黎又真係可以play hard，不過可能唔多人可以平衡到兩邊

著住校服扑 無憾

好彩中學冇乜遺憾

名校就得

中三打後未試過單身
番學成日屌阿sir hea 讀

依家U 都讀完啦

中學六年乜柒都玩過
完全唔理缺點小過
有好撚多開心回憶

就係冇屌過學生妹

我後悔緊點解係度睇連登，唔去做其他唔會令我以後後悔既野。

個個都講媾女既 成班兄弟一齊做下癲野比媾到女仲有回憶同天加熱血啦

好懷念以前一放學就返屋企扑野嘅日子

無辦法 讀嗰科hku出名好多

入到u係唔甘心自己再咁毒
想多翻啲社交生活
但係埋唔到堆嗰下先灰機

身邊班中同好多升到u繼續頹毒摺
準時返學 放學返歸打機
佢地又自得其樂
但係我唔想人生就係咁過

大佬，唔係叫你走去做mk
而係唔駛咁怕事
特別上到高中
唔好掛住讀書，參加多d唔同嘅活動
回顧返自己六年中學
無論係自己簡定有d係比人逼都好
年年都參加過唔少活動，同做搞手
亦都試過做don9野而比人鬧
唯一嘅遺憾係冇拍到拖同應該可以更勤力d考DSE

中二就比人記大過
高中一年遲十幾次到
咪一樣jupas 入大學
可能中學玩得大癲
入到大學勁摺

太

屌最唔開心係中學班垃圾同學分化+鬼打鬼+乖到仆街
搞到得我自己一個喺度玩同癲
如果可以有班同學可以一齊玩野就好啦
不過不幸中既大幸既係我冇同班傻尻一齊乖, 如果唔是既話遺憾仲大
同埋因為學校啲"仔"太柒所以冇屌/溝過學生妹啊屌你老母

讀band1 谷成績中學
中學生涯已完

我差唔多全班最乖個幾個
冇缺點 交齊功課 冇遲到
但係每日放學入機鋪
學校係土瓜灣 但係去開深水埗機鋪 因為順路
所以冇人捉

薄大有大量名校仔
唔係咁容易

過去總帶著一點遺憾

拍親拖比社工發現都要比人叫去照肺

應該係後悔入錯中學先岩

對

睇到眼濕濕

所以我好慶幸中學咁曳
遲到既話就慢慢嘆早餐11點先番學
一年欠過百份功課 廿幾個缺點
走堂 拍拖扑野果D做撚齊
最後咪又係輕鬆入U
最好笑入到D老鬼係度問咩大學5件事我心諗我中學已經做完4件

non jupas肯努力玩真係一定入硬 除非你弱撚智
利申jupas

最多咪拍拖同讀書

邊個既中學無d野後悔

中學唔適合自己
好似好唔自在咁，d人又太乖
上到大學即喪玩拍拖扑野

大學冇咁多規矩
係中學做衰嘢先有嗰種犯規嘅快感

都有去圖書館揸下波仔既

Non jupas其實真係幾易

犯規既快感
上堂食嘢
玩啲認真老師
著校服走堂睇早場
條友問我點解要著校服又唔洗反學

其實出來工作嫖賭飲吹都可以好狂野。

想考紀律部隊就小心d啦

日日hea走堂欠功課
染髮 扑野 打交 走堂打機睇戲唱k做齊晒 搞到留左年班 最後入到Kong u
個校長咪又係d宜傳小冊子印撚晒我個樣我個名迫我要鳩寫咩摘星心得

不要再說了
中學都過得好撚毒

過左中學, 就再無異性緣了
利申之後讀i 大毒撚科, 而家返毒撚工

乖到仆街
其實係毒
6年無遲到過 無記過缺點
但又無話後悔太乖
本身性格毒又細膽 都唔敢做啲咩
但識左班好好又岩key嘅friend
放假一齊hea不知幾開心

身為中學超級毒撚既乖學生，出來工作幾年野之後識返學生妹。

我係冇拍拖同扑
欠功課
係冇做過
心情好就抄
唔好就⋯⋯是但⋯⋯
有次冇帶worksheet, 大家都做齊，得我冇做
問同學借左份去影印，改左個名就咁交
我拎b+ 同學拎b-

咁樣係賤喎巴打

Me too

有番parttime 學生會當莊啦屌

唔係架
樹大會睇你中三至中六成績表架
利申:去過interview 狗也不屌

咁你又去in

鬼叫當時成績差咩
俾老母逼住去in
最尾都碌左入水泡科

樹大就算啦

識玩喎清

點識返學生妹

中學唔玩幾時玩
想當年
最後悔有個台灣妹冧，沒同佢一齊
同緊第個拍拖，諗起就後悔

比你乖乖仔上大學神科又如何？
中學你唔係識玩果種，大學好得幾多？
宜家d後生真係以為中學讀書叻就前途光明
利申：80後

中學老師成日以為我好乖
但其實我好爛口，之後係學校又會賭錢、打交、抄功課、逃學，有好多曳野都做過
不過最尾兩年個班主任冇人揀搞到揀我做班長
最遺憾自己冇著過校服拍拖

最慘係又唔係最叻，又唔係最壞，卡左係中間，通常老師最錫最記得，就係成積好或者最關心壞既學生

中間果批可以話係透明人

中二既一件事改變哂成個中學生活

後悔唔夠盡

不說了

Band3頭 想扮band1最撚麻煩 扮撚到好嚴

band3就應該盡情玩

好彩都玩盡無悔

成個post碌哂
重點係勁人定廢人

勁人： 中學玩到盡，跟住入三大， 笑9你地班傻仔讀死書

廢人： 中學玩到盡，入唔到u / 中學唔敢玩， 入唔到u

結論係，中學玩唔玩唔係你選擇，你係勁人點玩都得，你係廢人聽日早d起身番工番學做奴隸

agger

樓上嗰巴打講得岩，唔識玩就係唔識玩。我中學無玩過/溝女，全心全意去讀書，最後重要升唔到u 依家成三十幾歲人先至開始學去玩

睇到個po好感慨

巴打玩咩

應該係玩女

會員羅定偉

然後窮足一世

學生妹+人生遺憾

中學果陣好乖，上堂連電話都冇玩 ，拖又未拍過，最後做咗asso仔，我都想著住校服同條女扑嘢
唯一一次喺俾人記大過
其實學校冇權沒收你電話
訓導同你剪髮可以告佢傷人(今日報紙都有買，DPP v Smith)